{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 온실속베니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の場合、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットは他の客室およびお客様のために入室をお断りいたしますので、ご了承ください。 同伴入室の場合、当日キャンセルに該当します。 客室内では絶対禁煙です。 入金時に予約者と振込者名が異なる場合は、必ず確認のお電話ください。 リアルタイム予約カレンダーで予約時に発送されるメールを確認してください。 3人以上の予約の場合、男女同室での宿泊は不可能で、家族は例外です。 予約人数以外の入室が発見された場合、退室措置となる場合がありますので、ご協力ください。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しは不可能です。 1室以上の予約は事前協議の上でご予約ください。 午後11時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁止されますので、ご了承ください。 客室内では焼き肉はお断りしておりますので、屋外指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。 予約特典としては、メゾネットタイプの幼児とお子様連れの際の安全に注意してください。 含まれているアメニティはホテル級を提供し、宿内のベニーセルフ食べ放題バーベキューでは、夕方8時まで豚肉の肩ロースを食べ放題に提供します。 ご利用の際、炭とグリルのレンタル料金は別途請求され、決済後に利用時間をお知らせください。 カフェベニ喫茶店ではバリスタが直接淹れるコーヒーやエード、スムージーなどを無料でご提供しています。 朝食には大型クロワッサンとバニラクラウン、プレーンヨーグルトフレークを提供し、デコでは旬の果物やカフェメニューから一杯お選びいただけます。 駐車場があり、周辺の旅行先としてはアナンティ南海、ソムイ庭園、いとこ海水浴場があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは他の客室およびお客様のために入室をお断りいたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に同伴者を連れて入室できますか？",
            "answer": "同伴入室の場合、当日キャンセルに該当します。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入金時に予約者と振込者名が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入金時に予約者と振込者名が異なる場合は、必ず確認のお電話ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に発送されるメールはどこで確認できますか？",
            "answer": "リアルタイム予約カレンダーで予約時に発送されるメールを確認してください。"
        },
        {
            "question": "3人以上の予約の場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "3人以上の予約の場合、男女同室での宿泊は不可能で、家族は例外です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の入室はできますか？",
            "answer": "予約人数以外の入室が発見された場合、退室措置となる場合がありますので、ご協力ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "複数の部屋を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "1室以上の予約は事前協議の上でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "深夜11時以降にバーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "午後11時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁止されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼き肉ができますか？",
            "answer": "客室内では焼き肉はお断りしておりますので、屋外指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの幼児とお子様連れの際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのようなアメニティが含まれていますか？",
            "answer": "含まれているアメニティはホテル級を提供し、宿内のベニーセルフ食べ放題バーベキューでは、夕方8時まで豚肉の肩ロースを食べ放題に提供します。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ご利用の際、炭とグリルのレンタル料金は別途請求され、決済後に利用時間をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "カフェベニ喫茶店では何を提供していますか？",
            "answer": "カフェベニ喫茶店ではバリスタが直接淹れるコーヒーやエード、スムージーなどを無料でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には大型クロワッサンとバニラクラウン、プレーンヨーグルトフレークを提供し、デコでは旬の果物やカフェメニューから一杯お選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、周辺の旅行先としてはアナンティ南海、ソムイ庭園、いとこ海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 855
    }
}